[如何才算嬴愛華頓] 曼聯終極FF 熱烈祝賀黑警中肺炎 暨吹水區 [806]

推

黑哨狗

Push

lm

Lm

pish

仆街MINA黎啦

咩係足球

West ball

乜鳩topic

Sidibe

咩topic

繼續讓四

ON9

咩係贏愛華頓

贏撚埋啦屌

我死左link有冇巴打比條link黎

如何才算嬴愛華頓

Mina

般果下腳面片堅靚

咩叫足球

抵啦

。。。

久未開po
試下比少少面

馬仔災難級

呢個好笑

咩撚topic呀

Yc

做乜撚野

22 開親都有膠味

戇鳩閪屎迪比
上次著錯襪

今場費特唔多掂
控傳防守都麻麻

未叫佢出黎就自己行番出黎

屌你老母

廢龍 屌你老母

On9到

恩哈路做到支點回波
成場波無一個前鋒做到

咩叫黑哨

sdb又做柒事

On9仔

抵

可能太攰

佢網上柒開

第一日踢波咩

屌馬仔成個下半場無晒影想點
踢少個點打

又要失分了

左腳都射到pickford甩

支那仔

和味濃

麥瓜

比你老母面呀

James 換廢特 或馬仔啦

是但啦唔鐘意topic快手啲推爆佢

Greenwood打得差 成個前鋒唔見人咁

馬達入黎都無得掂波

馬換p有無可能
搏一搏

條友未踢過英超？

no james

進攻佢多咗帶波
之後俾人夾就甩

Kean

Halo set波有功架

全攻 對面

呢張黃係做乜?

占換馬得唔得

james傷咗先出個咁嘅陣

傷

學友
認唔到你

James換馬啦

冇知會球證就入場

無占

又出隻大猩猩仆街啦

垃圾車失分，我曼一定陪佢，繼續讓四

換lin跑下好過啦

愛進取到

冇占

人哋喺屋企睇緊電視

有就換左啦

上半場都麻麻地
下半場直程唔見左

上面有無睇大軍名單架

pelican fan？

前場bruno打哂咁制
射傳帶斬都係佢

換lin未

球證未示意可以入黎 佢自己衝入黎

feel到唔係P就係LIN出黎柒

carry緊中前場

覺得佢又傷勢加重

不嬲都係後備好啲

麥佳亞好撚勁

馬下半場廢到

輸得

係
又chur 到佢盡

救世

似輸多

今日輸第幾個罰球

冇呀,問下都唔撚俾呀？

迪基亞終於練成反動蹴速迅炮！

隔離po拎
曼區大陸仔只得一個

成個下半場俾人禁住攻
但so9完全無指示俾到班球員
俾人壓足半場

根本有無睇緊都成問題

P 入嚟打交pls

最後一個名額 冇個換得落

剩係睇賽果架炸

抵啦 上錯賊船

完了吧

P換fred入黎柒

又吹

實比人絕殺

明明上半場打得幾好

可能係換bw呢

有白lin唔傳，玩大腳

好驚直射

唔洗換架啦

得翻個L14 P15

真係換 換入羅美路仲好

Thanks ddg

班大帝絕殺比我J下得唔得啊

換14出嚟輸波未

牙shaw嘅拼勁

Motm ddg

又係麥龜救番出黎

被絕殺就有可能

得一個做哂d野 攰死佢

同費特比，對面隻高美斯表現幾好
帶生哂個波

安76 半場講左乜
咁撚勁

其實要留mctom
Fred 防中好差

角大

屌你老母主場雞到
點先叫嬴呀
手球又唔比12M
咩都吹鳩曼呢邊

又角

goal of the month DDG

Ddg 1 assist

人哋禁住攻半場

馬換p啦不如 搏一次

踢過巴塞有返咁上下能力

俾疤放棄

真

我愛麥瓜

Fred真係見底 幾勤力都冇用

麥瓜好勁

安76本身就勁

麥龜高波真係高一班

mark死般奴

龜開始carry 了

刷角大

80M咁人, 可以12m

龜下半場

8000萬今場值唔值8000萬？

dllm角球ddg無球岀到 人地瘋狂斬細禁區

Dllm ddg
插爆你條女

mata冇波踢

入波末

隻龜今日值80m

awb進攻真係唔得

麥龜頂哂D波咁濟

Awb有冇成功過

DDG 無哂信心
角球幾近都唔出黎

一個carry

踢乜春呀下半場

屌對面無限氣咁

我地啲人唔識刷角

無

出個波都推落底線出界

Awb又格硬出 俾費特咪算

AWB幾時學到加利佬啲傳中

屌fred

又和

Awb次次都要推右腳15度

Awb波底好屎
連面對面地波都交到彈彈下

成個下半場好似得綠木個半單刀有威脅
但條友慢跑

Halo有冇頂到過

17c

係我哋冇氣

推乜鳩

同smalling 一樣

見到愛記d角球球都咁貼真係好驚

應該咁講 又讓4

買角大咩屌你老母蘇狗

平安鐘

咪咁老定, 轉頭輸鳩埋

無speed

又讓四

Ddg呢件係摩二季件作客？

換DDG啦

仆街davies

冇人換了

DDG收皮

馬達俾人foul呀
球證盲嘅？

Fred

黑哨屌你老母

屌你，今場波黑到

馬換lin博下啦

屌你咩球證

Fred 一受壓就唔識踢波

刷角

黑到

Fred好垃圾

雲比球球波都出唔到

主場雞到咁食屎啦球證

換halo龍門唔打長波jm9

fifa stamina 90以上 應該仲ok

fred 今場甩夠未
黑到 屌你老母

southgate個樣
應該頭痕緊有冇其他人選俾佢揀

ccccccc

主場雞到

踢緊乜撚野

dllm 球証

黑哨

南閘個樣

咁撚黑

Maguire買幾錢角大

屌你老母球證

呢場有1分已經執到

明明我個topic合理到

講波佬又燈

80M又自制表演機會

屌個球證都唔撚睇波嘅，馬達俾人勾跌佢完全無望到

好波黑撚到

黑撚到咁我屌你老母

Sidibe 整親手

話唔使要普巴嗰d去左邊？

費凸乾塘啦

so9唔換我可以點

汁你老味 ddg正pk

角球入波please

sidibe笑匠黎

換完人之馬狗有冇掂過波

對上兩次呢條廢柴球證吹都輸
今日黑到

早知買角大啦屌

fred應該攰到仆街

馬

咩換人黎架屌

守和

為左刷角球大 咁樣踢出界

馬條廢柴去撚左邊

痴線以為左邊係馬仔
點知又係般奴
食屎啦馬

19c

神級調動

bw?????

換p會唔會好d
咩玩法

有普分1分都無

咩換人嚟

so 9 想和

角大黨可以約睇樓

下

換緊乜

？

守1分

打wing back?

猁迷球證

Ma injury???

馬應該傷了

On9

屌

Halo

我屌 神救

咁都唔入

咁都冇

halo

哈佬

咁都入唔到

連救兩下....

馬仔都靜左好耐
一早要換

麥龜當箭頭踢啦
唔好回防

屌.....

頂咁都入

Wa

痴撚線 咁樣都救到

知道我曼守死球廢
所以係咁博角球

差D

Dllm

呢d先係keeper

算啦pickford
歐國盃都係dean正選架啦

屌 差好少

阿pigford

依個真

玩完

咁都爭啲

痴撚線

痴撚線 點唔入

換馬絕對正路啦 無左影成場

白lin渣撚到 咁都比人閘返個位

白lin唔就腳就cup啦 仲爆

白lin.........

白lin好廢

白lin on9
Baines都食唔贏 食屎啦

屌你老母白lin
連35歲阿叔都得身位得輸

癡撚線 咁都唔入

拜恩斯都食住白lin

牙冰

好撚廢

結果麥龜頂晒

啊！!!!!

白lin右腳學咩人落底

未見過咁搏既So9

屌咁都唔入
今年第幾次對面上身

豬福做乜鳩呀屌

屌咁都救到

恩仔又miss big chances

Mata即比勁到

型到

出嚟搞笑

屌 咁失兩分 插爆ddg條女

屌你老母愛狗

輸埋

咁都救到

咁撚樣輸

失3分

pickford 次次對曼都上身

屌 on9

VAR?

屌輸埋

痴線咁都唔入

Diu

wtf

拜恩斯都撞輸

咁都入得

白lin 真係好on 9
明明拎哂位都唔識得住
呢球角球都冇

佢條女咁八婆
拎去堆填區算啦

Foul呀on9

射係咁射

邊個後衛咁 on9

唔計

吊

炸糊please

笑撚死

做乜9

但佢先入到呢啲位 馬既話會企人堆到

唔撚係呀

但南閘笑得好開心

？？？？？？？？

VAR

讓四大戰

白lin死撚左佢啦

白lin 咁樣睇漏76 son

唔好睇var啦仆街 反正都唔撚睇屌你老母

遮住龍門呀屌

好波

1分都唔要

輸調動
搵fred 打防中比人禁屌
89分先換馬仔

讓4專家

乜運都冇

屌你老味VAR啦

白lin幾時死

白lin做乜撚嘢

屌你老母 白Lin

官方app計入

今場計曼聯3:0 ok?

咁又係
馬連位都唔到

白lin

好彩

抵撚死 ddg lan!!!!

好彩屌你老母

感謝VAR

有番小小運

好撚彩越左

Mr. 80m
唔入都要屌

死好命

屌 縮咗

VARchester United

On99

要還番之前D VAR

終於肯用VAR啦咩屌你老母

執返一分

又救一命

痴線波黎今場

咁都吹得走

竟然no goal

入

天地有正氣

So9，始終無運

DDG依下回魂

又黑哨

Var united

no goal

又係白LIN條ON9 角球又搏唔撚到 守波又走甩人 出拜利算啦屌

VAR成功保住1分

解老味 now 評述

Halo又會出幾多個story鞭策自己

宿都唔係影響？ 佢掂撚到就改方向啦 傻尻

唔係老烏咩?

有一分好彩

Err

呢球一定世界大戰

我哋呢下真係叫黑哨

真係執返

叫佢嘔返兩分出嚟啦

咁縮法梗係越啦屌你

自己覺得係越位

我愛摩斯

條76坐咗喺到仲要向住佢射點可能無越位

今場1分合理啦

咪係

屌今日成場都黑哨 boo乜鳩

今場頭號戰犯DDG

好𠹌尷尬

呢下阻視線

Offside 合理

默西狗黑撚咗全場

老烏唔係唔當越位?

仲諗住講成場都比球證黑
拎住一分潛先

執返身彩

唔係DDG W咗啦

屌你老母ddg

點合理，應該輸埋

唉

呢球一定越啦

成個下半場做乜撚

ddg食屎

嚇死

肯bench白lin未呀屌你老母
廢撚到仆街

縮腳就干擾左啦
垃圾拖肥

還返首循環果野侵犯龍門睇都唔睇啦屌你老母

越位好彩
車仔失分我曼又失2分

呢場波拎一分預左
不過估唔到係DDG 咁撚樣派膠輸波

白lin廢撚到 夏天唔該換撚左佢

呢場cls波 平安鐘

以為count

讓四大賽

黑鳩fred同shaw黃牌唔撚洗還？

八千萬鎊追隻小丑係我曼先做到

可以咁睇 熱刺失3分

又失分

下半場踢乜撚

Ddg+黑哨 屌你老母

就咁冇咗2分

安76vs sob
世界級不是浪得虛名啦

屌食屎啦
Ddg一定係戰犯
但馬真係唔該收皮
靠你不如靠halo?

80M先生 場場都有柒野

黑咗成場就係為咗呢一下

咁都唔越個個坐喺龍門前縮腳

佢唔縮腳可能會再deflect
縮咗會影響到 越位合理

白Lin正廢物

好耐冇睇過場咁好睇既波

鬧球證鬧左全場 結果

佢依家幾錢人工？

點解b仔對車仔踢咁撚好突然間幾場都冇份

牙冰快撚啲死
憑乜撚野霸住個正選位

屌, 下季賣DDG, 用DEAN

pickford救十二碼勁
其他真係一般

呢下點會計 佢影響哂龍門啦 遮哂視線 仲要個波係正正佢個位入 同參與進攻無分別

安76嬲到

感動嘅係多熱狗一分

樂觀啲睇係得到一分

平手盤手足長舒一口氣

但最尾有球用腳救到
唔係既輸埋

次撚次都無話食住人地失分再追

Ddg做咗啲乜 你哋個個屌

DDG hijo de perra

講真冰人今場唔差啦

下半場嗰種廢

巴塞係咪想要白lin呀 送埋lin比你接美斯班

嘩我屌你老母連迪路夫連拜恩斯都撞唔贏

DDG都無反應啦 個球

狼威脅仲大

對面7號好撚燥

無睇波？

失分原因：

4312創造力低 無兩翼助攻 全場俾人㩒住踢
得bruno carry 無人支援
換人太慢

作客無法勝愛

係囉 姐曬龍門視線

Now tv 個廣告
三個正撚樣

你一開波無睇？？？？

換走馬狗之後先有翻啲攻勢馬狗打反擊下下想上腳，我屌你老母垃圾

唔係個閪龍駛一開波落後

安76紅牌

你自己睇返頭3分鐘啦

白lin lan
ddg lan

big6鏝阿無踢之外收晒皮

紅牌

唔係佢on9 會一開波輸一球

點先叫差...

見撚到馬迪 梳 麥湯 特廢就燥

唔講戰果
剩係知肥安好撚勁
佢係下下教一兩年就同班球員抄大獲
皇 鈀 祖 Napoli

佢黎教曼 Ole做助教學下野先啦

咪再出依個陣啦
踢撚死bruno

Now e cut 咗

var勁過degea

我都係咁諗
本來個路線省到施格臣

白LIN真係好撚廢
無身位 無速度 打乜鬼野英超既中堅 個腦又唔掂

SO9換人又垃圾
下下儲印花 70分肯換
後備球員都要時間入局啦

快炒啦

肥安完場紅

第一球咪佢on9囉

屌你老母迪基亞閪到咁都有人迷

Var判越位 關條撚樣柒事咩

又齊齊失分

熱狗輸
讓4大戰

今場佢個失誤好肉酸啊
咁都唔屌得？

占都傷, 邊個打翼

sob同安76比 臨場調動 部署都差一班

馬 Fred ddg Greenwood 今場都好唔掂

呢下var有d尷尬安察洛提完場重要拎紅牌

一早預唔易踢，唔係最後個神救係贏到嘅，不過上半踢得好好多

拉開熱狗一分，都唔係好差嘅
ddg生性D 啦

唔係掂唔到就冇越 黑咩哨？ 利狗輸到爆閘？

肥安

不如出返拜利算啦

Ddg屌鳩你老母

不反球證了

省中人

你冇睇波？

咁多年無功都有勞
救左隊波幾多次
唔洗賣嘅
輪流踢囉

真係有紅牌

多謝ddg一開始派膠

第一張紅係畀安76

應該係房個球證判
如果場上果個判

全部強隊失分

屌你老母有b唔出出廢lin

安76

無睇上半埸

4424、垃圾

Bruno下半場有啲波多左 不過成隊都係差

牙冰迪基亞兩個互含
兩個都廢

班愛狗成場黑撚到仆街
佢個球擺明offside
仲話我地黑哨
屌佢老母呀！

之前聽講波佬又話有新例, 唔理有冇參與進攻,只要響越位位置都計越位, 其實有冇呢條例架

安76張紅牌有咩用

出親白lin都無好賽果..

佢撞得贏gomes喎

我地果個gomes

唔計輸個球
白lin仲衰過ddg

你真係有睇波？

其實唔係幾明點解OFFSIDE 坐左喺地下縮腳 影響龍門?

今場係近排Fred最差嘅一場
4312唔啱佢打

白lin 打中堅唔陪閘位撞

牙冰廢撚到

有冇人知下半場踢緊乜
我淨係睇到般奴自己一個踢
馬木兩條友幫唔到手

停賽

一早出halo 可能好好多

好消息 差轟都係3分
熱刺失分

壞消息 差李城8分
跟住場場硬杖

一個carry 全隊

用下你個閪腦再出聲喇

on9

拜利場場踢足驚會傷掛
T明明已經復操 幾時踢得

呢下雲比都好似封到dd
右閘位包返黎封
不過呢下ddg要讚下既

冇人叫佢喺現場坐喺度

上看台睇波

thx var

慢到完全無身位

黑乜撚野哨？
坐撚住係個入波軌跡度再縮腳唔撚係參與進攻咩
梗係 offside

最撚廢條仆街

Now條垃圾仲話ddg未到
嗰位明顯遮哂視線
未到,你老母死期就到

佢今季都自爆好多場 唔好再講未適應英超

右邊都係馬達好

上半場打最好係佢

係兩分 熱輸左 而家同狼隊同分

頂輸哂俾卡法

你都on9

80分鐘換p或者williams
最後調動得太遲

馬迪同梳今場點輪到屌佢哋呀？

下半場唔換隱形馬換綠木
佢仲要係剛剛傷完復出

下場安76係咪唔出得場

漸凍人除咗砌夠11人仲有咩用

人地個龍Pickford真係有d料到,最後個球靚救到

蘇狗幾時先肯將B仔擺番落正選位
白LIN 係未含住你條撚啊

前四隨時係阿狗

Fred除咗個handball全場無影

睇佢踢波好撚辛苦 球球好似好撚吃力咁
無身體對抗性又無爆炸力

或者咁講，與其話人勁，不如話嗰球派膠搞到冇3分啦

Ddg 責無旁貸，真係好肉酸

馬撚冇得賴啦 成場懶到仆街

終於知點解白lin同ddg咁fd
兩大垃圾

真係正常吹Davies條撚樣一早紅咗啦

下場要坐看台?

Martial 完全廢咗

淨係最後差啲輸個球 佢包條線錯曬

咁個撚個企係柱邊等跳啦

幫愛狗幫到盡

咪撚再打 4312啦 守仲差撚過4231 攻又差過4231

白lin繼續一貫表演
只要對面前鋒大隻d 快少少
佢都收皮

呀 唔係
連35歲 短佢成10幾cm既Baines都食到佢身位

咁樣唔係對抗性
係mentality 問題
你係咪下下ready同對手死過肉搏？
打英超中堅一定要有呢知心理準備
條友係無

攰啦，踢完歐霸咁快又踢聯賽，仲密過歐聯

廢撚到on9

皇唔好屈佢，佢一向老好人，同班星fd,ka

條撚屌反開曼, 又扮撚晒野

play ball

死猁狗黎唔洗理

肥安咩事食紅
熄咗個live無睇到

條友成碌柱咁棟係條左路
有冇入過禁區

今場又爆咩 係禁區外送咗下罰球姐

完全冇威脅係禁區頂拉空、回後完全冇

上場個陣好地地 球員發揮唔錯
下場就轉陣 仲要去到70分鐘先換人 成隊波無哂活力
So9

Dllm ddg

遮咗視線
如果唔係搵人成場企係度都得啦

咁判入咩都得 你棟個人 係龍門口散步 下下一腳射埋去

屌你真係on撚9，咁叫唔差，唔怪之得曼變到咁既樣

反馬又陰啲陰啲
回防封埋cross都可以話懶

fred 一比人局就一定甩
但唔出佢中場又唔夠人搶

屌你老母 個角度差咁遠係咪都救唔到啦on9

馬最大問題係唔穩定
但唔排除佢未傷好
最on 9係89分鐘先換

今場咁既激烈程度，出b 實報銷

全隊都廢

係咩都輸哂 最尾baines一野推開左佢

佢出名同球員關係好喎#haha#do
連皇班大帝好鐘意佢

咪姐係影響曬啦

matic下半場食左屎
Awb跌左好多
龜包好多波但感覺好唔穩陣
馬仔下半場有冇掂過10次波
梳b

下半場西到

白lin最尾爆底連老人家baines都得輸身位

dnlm martial

真係睇唔到佢踢中堅有咩特別好
唯一可以講既就腳下功夫，但比人逼就騰曬雞鳩傳，變相唯一優點都唔突出
頭先連拜恩斯都可以撞唔贏，有時真係覺得梳踢中堅都好過佢，頂波兩個差唔多，但起碼唔會唔夠人撞先啦

完場紅安76有咩用ga?
對佢下場無影響ga 話？

正常都會影響判斷

吹走fred個防擊
輸禁區頂freekick仲要食張黃
麥龜張牌又係唔知做乜事

公道d講，冇佢最尾輸埋
叫做將功補過啦
不過係要屌架啦，屌細力d

個下冇加過速

下場哈囉可唔可以打正選
呢排都有貨交

同老細嘈
佢係Napoli都好似係同老細嘈？
另外同球員又嘈

Fred又變返災難級，痴撚線

同球証吵

完場衝岀去屌柒球証

愛個7號嬲撚到

冇計，搏老命有頭頂腳踢就係入唔到波

今日greenwood, fred, lindelof 3個都差
換走mctom個中場輸哂

Offside la 罷明

成件事on9到震
愛狗黑撚左成場
屌你老母佢呢下坐係到伸晒腳係入波軌跡
咁樣縮腳令到個波入門 咁佢係咪姐係參與左進攻呀 DLLM
成班撚樣 係唔撚係曼迷黎

我曼廢姐三中場對兩中場俾人撚狗

下場收皮

其實果球越位真係好睇球證覺唔覺s10有利用越位位置得益 最尷尬係其實無遮到ddg視線 呢球佢擺明救唔到 但你又可以話ddg預左球波會中s10

我地比愛狗黑果陣又點計
首回合黑撚到
未撚計班MMA狗

Brunchester united
Carry左大半場算係咁

唔係遮住隻眼先叫遮視線

ddg 都救左球必入球啦
當打和啦冇野好屌
剩係睇差果面把柒咩

冇麥龜 d角球應該輸尻哂 靠白lin食得屎

唔係FRED一個 下半場中場係多左失誤 好多傳失

照停

知唔撚知乜撚叫干擾呀屌人老母

關咩事
換之前都係輸哂

愛狗首輪成份撞落ddg到都計入啦

咪係 佢唔縮開點會入

你話呀？
般奴呢？馬迪呢？

救唔救到你自觀判斷，點解可以否定DDG救到既可能性先？

希望李城生性啲頹埋落去

真係，睇到馬咁沉就早d換

睇番最近
唔係囉

個球證俾牌果下型撚到

人地次次後場大腳斬上去佢頂輸晒 一係就俾人狂輸身後波

點解係波台搵唔到個post

仲要一野比人撞開

愛狗咁嬲做乜
fred球手球都係黑返黎

無福仔搵佢好過比綠木
Halo 起碼經驗多啲

見隊波踢咁耐都唔順就要換馬達啦
70分鐘先換

你戇鳩就算啦
仲要紅色大字 擺到明越位

4312搞到老鼠拉龜
上半場根本唔夠進攻點破密集
麥湯又踢唔慣呢個陣

攞玩具塞爆佢都好

個樣勁型

其實縮左腳，不過var沒計啦

出咩陣都係踢死，有班豬隊友

或者咁講, 一心博嬴ge係要早d換
達叔換左Mctom, 其實後面即刻亂七八糟

佢唔縮腳，個波自然會撞落佢對腳la，咪offside 囉

dllm 白lin 垃圾到

應該體力唔夠 愛記又唔差
冇之前咁sharp

有影響ddg,佢諗住施格臣頂住左近柱，咪守遠柱囉

一早應該出 mata
有人比波有另一個人走位先得

89和緊出bw又係不解
不過都係好事 so9寧願出個新仔閘都唔出14 15

得個一球就唔好出聲啦

又係果樣嘢，跑動少
打左翼都跑動少真係難搞啲

真 連對幾隊弱隊

馬迪真係包左好多球

唔吹佢仲整張牌俾梳

踢開3中堅好地地又轉陣.
sob 真係唔知佢乜戰術

1. 成隊波下半場其位好撚後，同拍大巴反擊冇分別，一有波唔係full speed dash而係向後現位，成日冇壓力送角球比人
班友pussy到仆街

2. 79分鐘哈佬禁區頂回比bruno射波果球，就係馬撚最唔識做嘅野

3.唔知點解睇冰人踢波好撚燥，總係覺得佢球球都係企錯位（同隊友企太埋），傳波係傳錯option（成日傳比比人迫緊嘅隊友）

原來block左po主

你去仆街死啦
大大隻字加紅咗就有道理咩on9仔

馬達俾人踢跌無foul先有呢球反擊
無人講

壞消息係同狼狗同分
錫非差三分踢少一場

綠木踢邊唔掂

應該係驚佢傷

果下咁都唔foul

條友咁on9都型？
傻撚左？

臨尾個球 係吹愛華頓訓係度個球員越位
但佢冇參與 不過有縮腳影響龍門
但佢呢球又省中麥龜 又唔知點計

先甜後苦 尾幾場狼狗 猁 熱

咪就係縮腳果下利用越位位置參與進攻得益囉

都唔知啲人話黑 黑左乜鳩
一黎佢有縮腳影響判斷
二黎瞓喺到影響ddg對地波黎既視線

臨尾dom波都冇黃牌 垃圾球證

和都執到
諗起hehe入果球rooney慶祝式避波

算係咁啦，黑撚左大半場wor

Sob換人畢嬲慢
兩個前鋒無咩波都腳 都無咩空位俾佢哋
唯一果球單刀

踢下後備咪算

馬應該仲有少少傷ge

三個防中 創造力真係太低
點都要換走一個

想鬥攻點知俾人狂攻

真黑撚左我地成埸

球證見到 唔吹

甩幾多波 你再睇下攻個時梳啲企位 唔想拎波咁

諗起綠木頭先嗰球波處理成咁

成隊都有疲態
fred同馬仔

係囉，我未聽過佢同球員關係唔好

皇係高層迫走佢，巴係因為冇歐聯，祖？？定拜呀？

拿坡里係個黑手黨班主迫佢痴線咁加球員操，佢唔制，個班主就屌佢，然後球員撐佢而罷操喎

咪呢三個最好囉戇鳩
上半場踢得好 下半場差就一口咬定話佢4312唔岩
你戰術天才啊?

我曼公海比人咁話法 真係復興 早兩季WFC

踢少場 37分，唔係無雞
仲有狼隊、錫菲聯

爭前四不得了，好大機會鬥到最後一輪

Ddg今場都救左兩三球必入球
但第一球輸真係好撚柒

我上得水未

愛狗班波好撚癲，曼下半場無哂氣啦，唔輸要還神，綠木唔適應咁高強度嘅對抗，馬真係鬥心有限，作為場上小數無打週中歐霸，佢嘅作用同跑動都好差。

好掛住福頭

halo 次次上場都有d 野睇，係差最後一腳

人地黑就冇人理

上2個星期先抖完又攰？
d球員紙做？

一開波出三防中以為會搶贏中場
點知人哋deep lying我哋又唔上去拍
俾人輕輕鬆造波，so9

他縮左咪沒影響，唔係中左啦

上半場世界級
下半場隱咗形

綠木自己去會好d
佢拖慢等馬左腳射 堅尼都翻到

On9 龍門犯錯係最影響球隊

Lan la

講出黎搏咩？
多謝你block左我？

halo 下場正選唔該

省中人之後有冇人坐係到佢都唔會救到
都唔撚知var有乜撚用

下半場比人壓住打
SO9都無諗過換人 換陣

對面明顯睇到今日兩邊廢
壓上去個陣 主力拍中間
廢特比失左好多球
一早要出HALO 然後拉返開兩邊去打反擊啦
SO9真心垃圾
唔識變陣 唔識用人

fa cup應該正選
聯賽又比返馬

今場踢得最好龜
咁多死球以為點都輸

對邊黑左幾下，無角球阻馬達前進無事

講得好

條友利狗黎架嘛

咁佢咪就係越位囉
咩VAR沒計啦姐

馬迪有遠射爭啲入

無力啦，麥湯之前傷，佢全勤咁濟

其實果下佢咁慢就唔應該入中路，入中路就全速去，結果入中路就blk左b18條線，然後自己慢推仲要交落馬隻左腳度

成件事係雙錯誤

Lan屍

唉屌細力啲算啦

其實都係得Halo Mata可以換
換完都係咁
冇個快翼真係好蝕抵

因為無mina
所以球球龜都頂到 如果mina有出就難講

對面兩邊廢 咁曼聯後備有咩翼啊
後備有隻C朗等住用咩傻鳩

擺明輸經驗，唔知想點

話安76 同球員關係唔好真係r 曬頭

熱狗輸波

傻閪

教練攞紅牌會點罰?

肺炎取消冠軍喇

般奴同其他中前場比高兩班波

仲有肥安係有做功課
佢明知Fred First touch廢
佢一有波到 就兩三個殺埋fred到

Fred每次都傳唔番出黎
下下甩俾對面再攻過

所以下半場打唔到反擊

2年內第8個錯誤直接導致失波
英超排第一，大家點睇？

我都記得76係企係球員個邊反班主加操

fred搏到盡
無得怪佢啦

屌安76去死la 成場黑哨罩住你哋都重怨

大牛龜頂咗好多下

Fred 真係睇得出係攰 其實上半場個陣我情願出bw
同埋打反擊無james好傷

如果fred 始終唔得，後備還好。
白lin滾啦…
雲比卡沙d助攻好弱呀。
馬仔真係唔夠火

繼續收皮先

暑假嘅木狗：不了 信1415

其實呢場部署冇乜問題啦
唔係ddg一黎就派膠打亂陣腳有機贏住入更衣室添
咁下半場就好踢好多 唔洗鬥攻
同埋安76係勁幾班 一個半場就搞掂班友同針對晒我地部署 下半成個勢都係拖肥度

後面腳軟無人換

Burno真係carry全場

聽英文台講呢越位個球係因為佢動作(縮腳)有影響到防守方所以就算dim唔到球冇擋住龍門都計越位，點睇?

我地個前場係咪學界級
冇一個靠得住
般奴心諗自己踢晒佢算啦

黎緊足總唔該放棄佢，唔好再踢傷班人

上半場世界級

你同反曼講就哂氣

Mata完全唔啱打4312
一出來無咗McTom Workrate即刻捱打

馬仔繼續無穩定貢獻
一時可以好生
一時企係條邊唔跑

呢球一定係越位

四中場真係唔好出好
後備無人換

下半場搵人招呼bruno 隊波即刻唔識進攻

領隊變通嘅分野

嗰吓球證根本係觀眾嚟

以前ddg有神救所以派膠都可以當睇唔到
但依家連神救都冇埋 點撐你啊
lan!!!!!

一分算執到，對面卡華利雲幾撚勁，可以諗下呢個

安76好撚勁

幾球放超長波
有james一定追到
馬就追唔到

換人都唔差 但遲咗啲 第三個可以進取啲
下半場太受壓

當年a米教到班球員好似親人咁，個個中佬都有貨交

67son 一向脾氣差

未嬲完

呢球當入都講唔過去啦
以後對家搵人專登封住龍門 個波射埋避開黎又當入咩
Ddg係似撲錯位 但佢撲另一邊都有可能係對面坐左係近柱人地越住位幫你封近柱 佢反應唔切都好合理

仲有對面隻davies狼撚過狗冇紅 禁區有球手球var都冇睇

Fred見底啦
唔好幻想佢會做到d乜核心
貨仔就得咁多姐

最後個球咪佢神救 施格臣先訓係到

上幾場d人已經咁樣迫
唔比時間佢修正

下場足總杯出曬副選啦 留力打鏝

臨尾其實救左一球 都好關鍵

最尾施格臣

越位位影響龍門個判斷
完都唔知有咩難明

等理性分析算啦，大家都唔熟球例

都係個句，呢球都唔計
以後搵條友跟住個龍門跑，干擾佢咪得

去美職啦垃圾

你又知一定救唔到？

占士傷左呀麻

正常唔縮會擋到個波越位...所以縮有得益就當參與左???

首回合黑撚左ddg嗰球 公海有咁熱鬧就好

var係值得討論
但之前黑左好多球都係事實

下半場似想打突擊喎

無幻想過，不過輪換ok既

白lin成條軟皮蛇點打英超

所以之後對手先封feed,再迫Bruno,要睇有無球員帶返個波比前場，普巴係度都幫到手

事實

唔縮腳又越 縮又越 咁即係點

所以依到重有人話唔黑哨 真係On9

其實真係失咗位 有啲運

未出之前下半場捱打好耐啦

Mata出嚟 轉番4231呀
係當時受壓到 都無咩攻勢 睇唔出啲咩

個波好明顯係會撞到S10

70分鐘可以換fred 留mctom
fred場場踢足仲想佢點

依家拜恩斯仲係好勁

好掛住福

咁公道講今場都有救下波嘅

Bench ddg 未

坐看台

就係縮咗先影響，因為正常係應該省中佢

條友坐係度咁耐， 越都抵啦

咪盲反, ddg都想補鑊

最後斬埋嚟嗰球得返龜喺度
都唔知守緊乜撚

馬達出黎已經變左4231wor

以前車仔有女人達，我曼宜家有女人lin

球王福

羅美路幾場歐霸都派膠。。。

漸凍人廢先覺得佢勁

咁咪越囉

如果呢個位係Pogba
佢擔實個身位搏犯規
或者一腳長傳踢上去

Pogba d後場失誤好多時係無壓力下係到撚波俾人偷到
受壓下Pogba handle呢d轉守為攻係世界Top 3

youtube有片 0.25咁睇 佢唔縮腳嘅話根本唔會入

有話fred轉守為攻 pogba 做搏腳

佢出現係個波路線 影響龍門判斷
依家個波唔係喺個人側邊過 直頭佢唔縮就唔入

有佢用波

DCL 都入唔少啦

其實除左早少少換halo搏都冇乜可能換下人就逆轉個勢

佢真係好廢 撞又唔得 屌你連拜恩斯都唔夠跑唔夠撞

其實理性啲講，一個龍門唔係得救波一項能力係relevant
接高空球，組織後防/領導力，Sweeping，開大腳準確性，throwing都係好重要

DDG上面呢幾樣都係英超最差果2-3個
所以總結黎講DDG根本係英超最廢果2-3門將

新簽左個龍

話黑哨block 撚哂佢

咪之後無workrate
McTom本來掃右邊啲波變無曬

係老但佢俾突你
真心respect

屌，以後搵條友訓係龍門隔離算數啦

上半場明明好多組織推進，點解一下半場就好似冇哂淨係鳩踢上去?因為對面開始迫?

理性 真係救唔到 ddg垃圾

哥狗下場賣分得唔得
下季還翻

咁on9都唔屌得？如果唔係追得返，輸埋啦

過主啦撚屌

4分鐘果球唔洗失已經執到
今場好大一個問題係進攻中間有4中場
但d波又係分曬兩邊去
不過上半場greenwood頂得入就好

根本擋哂條線

唔駛做功課都知Fred first touch 差

女人lin依個名幾好
想睇佢2個撞

諗住4312好穩陣 防守勁
點知先失一球要攻人

先發現三防中 太保守 創造力低
得bruno自己一個射傳控

綠木今日唔掂又唔早d換

70分鐘應該換fred唔係mctom
fred場場踢足應該俾佢休息

得bruno 龜同shaw今日係踢得好

感動嘅係公海竟然仲會因為曼聯暴動

越位違例
球員處於越位位置，且在球被隊友接觸到或者拿到的時候，他被裁判員認定為涉入進行中的比賽，才會構成越位違例。所謂涉入進行中的比賽指影響比賽、影響對方球員以及通過處於該位置獲益。

如果球員是通過界外球、球門球或者角球接到的球，不屬于越位違例。

球員是否「涉入進行中的比賽」而構成越位違例，不容易認定。2003年FIFA頒布了越位規則的新解釋，並在2005年7月併入規則第11條。這些條文旨在更清晰地定義以下三種情形：

影響比賽指碰到或接到隊友傳過來或被隊友碰過的球。
影響對方隊員指以阻擋對方隊員的視線或移動路線來阻止他得球或運球。或者，作出了被裁判員認定為欺騙或干擾對方隊員的手勢或動作。
從越位位置獲益指已經處於越位位置，而獲得從門框（門柱或門楣）或對方隊員身上反彈而來的球。
另外，當比賽運作中而非停頓時，防守一方有球員自行走出底線以外，即使他是因傷躺臥在場外，仍會被視為參與球賽，除非裁判已示意確認該名球員離場療傷，他才算暫時沒有參與球賽，以防有人利用裝受傷來令進攻一方突然越位違例。2008年歐洲足球錦標賽荷蘭對義大利的賽事中，正因義大利有球員在底線外，令荷蘭雲尼斯杜萊的進球被判有效[3]。

實踐中，如果裁判認定處於越位狀態的球員能夠拿到球的話，該球員可能在拿到或者碰到球之前就被吹罰。

時至今日，裁判對新定義的解釋仍然被認為頗有爭議。尤其是一名處於越位位置的隊員應如何行動才不會被指「影響對方隊員」仍未有定論。

我表示呢球咁都叫我地黑哨???

個個都派膠屌

上季我地送左畀佢

你老母俾狗屌呀

其實安76真係勁
次次限米煮限飯都打到form出黎

我曼復興

var又幫曼 梗係推上熱門

好彩冇開勝愛派對

但今季明明對住逼嘅對手係有計過對方縮

永讓mark住龍門但唔掂波 又贏
不過好似會當越位

愛主場勁就唔踢3中堅
對布魯日就踢好撚野

Shaw學到一半佢斬波就好

換走麥湯 明顯真係想搏下 不過都係搏唔到入埋bw入黎守和算 其實做法都冇錯 自己人腳又唔係齊

Fred 幾次一拎波就兩三條友即夾

唔係ddg 洗踢到咁西

唔講以為爭呢吓贏咗個英超冠軍

我忍住左

搬奴第二球都可惜

Chelsea Opportunities for United to Close the Gap via Gameweek (since NOV):

13: Chelsea L | United D
14: Chelsea L | United D
17: Chelsea L | United D
21: Chelsea D | United L
23: Chelsea L | United L
24: Chelsea D | United L
25: Chelsea D | United D
28: Chelsea D | United D

On lun 9

公海嘈話咁sigurdson應該點

貼出公海教佢地咩叫越位

班友盲反

今場真係好撚黑
啲手球唔撚吹
個davis 咁都唔使兩黃一紅
好撚野

你唔係以為負負得正麻？

依球計入 下次搵五條友訓喺白界前
經過邊個位就縮腳

Bishop垃圾黎

縮之前0.1秒 唔縮一定撞到

好左可能贏

又傳得衰

女人lin

垃圾中堅

人哋神救

搏錯
fred明顯已經攰
可以早d換 留mctom
再早d換馬出p或者williams

d人唔撚識波，係度嘈乜9

仲有話麥龜烏龍個d
愛記射波個時，另一個球員已經係越位位
唔識球例，都玩多d fifa先啦

唔好郁

So9 又嬴

企返起身唔好屌地

啲猁狗仔出晒嚟轉移視線
同市贏唔到波唔係好開心咩
又同市光榮呀

對面W

走開囉 邊個叫你訓喺龍門口

拉近左1分咁多

講budget 愛其實多過阿熱車
今年穩定下年又大搞

睇埋藍色

無人換先係重點
89分鐘腳軟梗係唔怪
邊似ddg兩分鐘就腳軟

唔夠班呀

一路睇，一路諗係普巴d波一早好撚爽

Pin

其實我覺得bruno 今場冇壓力下都甩咗唔少波，雖然都有唔少靚傳波，不過motm 我會揀龜

咁都計入以後搵球員訓係龍門口前避波就入撚硬

其實條友訓又好企又好，係係龍門前面兼射門路線，臨入個下先縮本身就應該會吹越。正常既球員會係起腳之前就盡量避開，佢一早避唔到係唔好彩但唔係唔應該出囉

仲有fred 嗰球

冇話錯唔錯 就算真係換fred都唔覺會有咩大改變
事實係後備真係冇咩人啱換 除左halo之外

佢自己訓咁耐真係關人撚事

足球太易玩了

打錯字

佢地明顯唔expect會失波先
想穩守先3防中

然後知道要攻人
仲要等到70分鐘先抽走一個防中 fred攰又唔換
以為佢係鐵人
馬唔掂又唔早d換

Ddg 唔係？

Now果兩條仆街係咁話第一球犯錯
犯幾大錯？
般奴射咁靚
戇鳩鳩咁講波講到

龜今場角球制霸

邊個叫佢訓喺龍門口

真心今都計入 可以罷睇搵英超

屌你老母 我做龍門 有條友 坐撚左係我門前幾碼

之後人地射落去 坐係到果條友 首先已經擋撚住左

之後條友 縮腳 順勢姐d 耳 當入腳

屌你老母 你不如 放d 動物係龍門前面 叫人練 接波？

仲要話唔縮腳當助功？ 有冇病

Pickford要簡單波先考起佢

係，起碼護到波帶到波……佢拍般奴應該有睇頭

以為佢傷撚左好心仲攻緊就死返起身啦咁咪當你入囉

認同

Bishop係今季英格蘭職業聯賽百幾個門將撲救率第一名

最低第一名

講真佢一個carry晒算係咁
你睇下廢特同馬
兩個都都幫唔到手

堅尼都包到
明明綠木帶波開始仲差幾個身位

認同 五千萬

Fred攰唔攰都係唔夠班架啦
比人逼兩逼就收皮 隊波下季想爭下冠既正選中場一定唔會有佢份囉

無快馬點突擊
bruno盡晒力

咁企係近柱等縮囉
同上半季衝門個球一樣
隊隊撞埋個龍到都應該要計入波啦

不過無論如何，呢場打和算正路，兩面都踢左半場好波，曼聯其實算下風，雖然反擊亦都幾有威脅但把握得唔好。無普巴無福無占，馬完全無態，其實都無咩可以做到

咁簽黎jm9

搬奴60M 高2班

bruno應該都係唔夠體力踢晒90分鐘
尾段有啲交波係腳軟咁款

話pogba 做搏腳個個ching好似深潛左

80分鐘可以馬換p 搏佢斬波比halo
但臨尾先換williams已經太遲

咁都入我次次越位位置漏波都得啦

達叔如果後生2年, 同般奴, halo可以鐵三角

買黎跟操做下執波仔咋

人哋越位例講明避免啲撚屌扮受傷會照計越位，依家條友擺明唔願起身，其實射嗰吓會唔會中佢都已經係越位，唔係以為間唔中搵條友攤喺龍門前，一到關鍵時刻就縮開

諗住搵件垃圾俾番d信心西班牙閪龍

最撚慘係一隻翼都冇
根本都轉唔到陣
唔通出chong咩

純粹班柒頭猁琴晚比人抽到成肚氣 所以公海先癲左

馬d態仲轉得快過過山車

週中有得抖應該好d

傷一傷

前面要佢一條友做晒所有野咁濟，算係咁啦
今場martial搞到隊波踢少個咁

真 足總咪撚出 驚佢再傷多兩錢重

好幾球明明可以早d傳，佢自己死都要帶，帶到比人逼甩埋，上半場都正正常常，下半場真係有d上腦

本身應該紥住打
佢同sidibe 跑起步明顯好慢

今場完全無快嘅球員，馬真係好唔穩定

白連廢特山狗全部都係摩狗買
唔清呢班人唔好同我講爭冠

入完波佢已經即刻彈起身慶祝啦
係我就扮埋落去

白lin俾拜恩斯壓贏真係世界級

其實班獌迷真係痴撚線
成撚日屌普巴, 又唔撚望下自己D人腳

擺明啦

如果唔係占傷咗
本身馬應該都因傷抖啦今場

等陣個場有冇巴打有link

咁明知傷就唔好夾硬出
上場哈佬有表現又唔用

讓四大戰
咁多隊失分
都預左曼贏唔到架啦
正面d睇
起碼曼聯今周有1分

堅尼屌ddg 等咩撚
大鑊佢
又傳唔到咩到腳波
人哋碧福 都傳到一兩腳好波

諗定topic 未

又唔係全部猁狗嘅
呢排贏幾場
隊隊都鳩鳩地
大家都谷住成肚氣

上半場馬踢得唔錯 下半場就算閪都係成隊一齊閪都叫踢少個

分兩邊已經解決左問題
龜同lin都無人睇
佢仲要撥手拖咁耐

條友soft到我懷疑佢連女子足球員都撼唔贏

希望馬 每次你有希望時就奪走你

反馬就係咁

咩叫越位？ 曼聯話俾你聽咩叫越位

屌 馬會平盤9成都可以有勝負

居然今場係和撚左

你老味咁都唔越位嘅話
咁以後揾一堆人企喺龍門前一射波就縮開啦屌

今季保到前五都收貨
狼隊之後既賽程都好好踢
我地仲要對曼城 李城

睇撚完呢場
發覺真係隊波有撚排執

搞笑到
睇返慢鏡reply 地波黎
施古臣坐個身位遮晒成條波個路徑

作客未能勝愛
愛華頓痛失兩分
varchester united

女人lin

仲有熱狗

44244 縮又越 唔縮都越

其實理性啲講，一個龍門唔係得救波一項能力係relevant
接高空球，組織後防/領導力，Sweeping，開大腳準確性，throwing都係好重要
DDG上面呢幾樣都係英超最差果2-3個
我第一次見龍門可以成場1X個角球，球球都冇嘗試走出龍門線接波
所以總結黎講DDG根本係英超最廢果2-3門將

今年4、5爭崩頭 李城隨時讓埋個3弟出嚟

差RW GK CDM CB

Dllm la var united

咁公道講傷咗咁多人
上半場又打亂部署都踢得ok

1001

好耐無見呢個曼聯